迪列特定係麥佳亞水貨D?

一個6750M 一個8000M
一個後生靚仔 一個老既樣衰大牛龜

麥龜有連迪洛夫逗住 表現緊係會好D

你

哇，成6750億

M點會=億

史摩寧0蚊，世界top5

羅馬隊長

溝埋做迪基亞丫笨！

弱智唔識計數

意假野快啲躝